警察入

一哥割蓆ar
推晒你地去死ar
遲早清算你地過分武力ar
唔係仲忍下嘛？！

一齊警佢老母啦！

一哥話係你地指揮
唔關我事

警佢老母 警佢老母

死黑警仲咁撚自豪 你地老頂交硬人 割你班死散仔出嚟

一哥: 你知乜嘢冧把你咪投訴囉

明明個日係署長落柯打
話示威者仲唔散會一生後悔

哩鋪示威者撐硬你地
we Connect

棄暗投明吧！
一眾爸打會支持你